中資 地產商 恒大龍湖合景首推港項目 勢成焦點

【香港頭炮】恒大掃管笏新盤命名恒大‧珺瓏灣 一房佔五成 (14:27)
文章日期：2019年9月26日

內房恒大(3333)在香港首個發展項目、位處屯門掃管笏的住宅，透過新聞稿公布命名「恒大‧珺瓏灣EMERALD BAY」；項目分兩期發展，提供單位總數1982伙。恒大新聞稿表示，恒大‧珺瓏灣地理位置得天獨厚，並指項目交樓標準將突破傳統，為市場帶來驚喜。

恒大‧珺瓏灣今年初已取得預售樓花同意書，分為兩期發展，第一期名為「恆大‧珺瓏灣 第1期EMERALD BAY PHASE 1」，第二期名為「恆大‧珺瓏灣 第2期EMERALD BAY PHASE 2」，合共1,982伙，其中1,960伙分層單位，間隔由開放式至3房，面積由200餘至800方呎不等，面積約300多方呎的1房單位佔近五成，相信可受年輕家庭、區內分支家庭等歡迎；另項目亦設22座逾2,000方呎洋房，以切合不同用家需要。

項目已完成封頂工程，而展銷中心及示範單位將設於灣仔中國恒大中心，預計短期內展開宣傳推廣，並有機會於下個月推出市場。

與此同時，集團另一香港項目，位處長沙灣東京街的住宅項目亦將緊接登場。

淨係中資 地產商哩兩個topic 都夠落地獄，有無想提升社會地位巴打組團去參觀下？

重有萬科都係中資

冇錢可以睇樓嗎

淨係中資 地產商哩兩個topic 都夠落地獄，有無想提升社會地位巴打組團去參觀下？

屌你老味掃管笏呢啲山卡啦地方都好意思講到位置得天獨厚

尖東有間中資地產叫合景泰富
佢示位叫尚。津盈，已經開緊唔洗等

掃管芴

係未六折先

有無人想組團睇樓？
大陸資金搶港地，要唔要光復？？？

還富於民, 一折出售

中資定身痕基先
反正中資樓出品大家心照有乜人會買

帶來驚喜係咪指整啲清水樓紙皮門空心磚

成個地盤燒9左佢

推

專門俾殺入境事務處人員既屍君龍咁上下既人住既樓盤？

大陸佬請下人睇下都唔會改咁既名啦

有無價單